游水學咩式先

蛙

上堂學咗一個月自由式
而家想自學半年

就學蛙

蝶

蛙好似係最簡單

我自己就 背>自>蛙>蝶

學成點？

提下你 游水好多人學極都游得慢係因為無練過腳點踢水 腳對游水都好重要

Friend 話我踢到水花好大
Btw其實唔太識
所以先想自學

自由

正常係要踢到有水花 如果太大水花可能係太用力

可以試下減力加頻率

潛水先

啱啱開始學自由式，但唔係好識換氣，蛙式係咪會易d?

好

狗仔

蛙換氣易d
無咁易飲水

點解換唔到

頭側果陣飲水？

狗

講多啲
自由腳點先係最好？

膝頭其實屈唔屈？
腳㬹係咪一路申到直？

學自由式或者蛙式先都得
背泳唔建議學先係因為佢嘅技術某程度上係base on自由式（自由式反轉板）
蝶式最難學更加唔洗講
以成年人嘅學習能力嚟講
想速成就學蛙先因為容易啲
分分鐘唔洗一堂就可以學完

利申考咗教練牌

會屈

腳掌水平放 腳尖向出 盡量同隻腳成直線

係...吸氣個下飲水，自學第五日

自由腳用大脾同屎忽肌肉發力
用小腿大屈咁踢會大水花但又唔食水 踢唔起下身
畫量用大脾肌肉帶動小腿咁踢 膝頭放鬆就得